武漢肺炎男患者死亡率遠高於女性

#危險賓周
#切柒保平安
#要肺定要柒

認真mode
#有賓周要更加注意衛生
#好多男廢中廢老唔洗手

唔戴口罩大多數係中老年男性

去武漢叫雞野返黎?

果然鮑魚幾時都係貴過腸仔

3萬隻狗 有幾多隻係公

世上得連登仔覺得自己最矜貴

男性比女性多400個確診
街上見到男廢中廢老要彈遠d

好撚多人食煙

#死廢中廢老臨老入花叢
#唔叫雞都去屯公搵娜娜

煙剷連肺癌都唔怕
怕區區武漢肺炎

切柒唔代表你係女人

所以廣州阿嬸唔怕囉

歧視，要求男女平等。

十點鳩叫回歸
2月15開始提醒大家勤洗手
康復香港 時代抗疫

之前話大陸男多女少既問題好嚴重...

女人月經咪一樣喊晒救命，
月經同腸胃炎一樣咁辛苦，
甘過夢遺和不自覺勃起好多

拉

女權病毒

咪係，大陸男人食煙多，先易中招

拿男女統計冇意義，因為男人煙酒比例太高。

拿不煙不酒的男女統計先有意義。

「啲女人好古惑架…」

你可以見到啲廢老阿叔乞人憎過啲女人幾多倍呀

大權男人十個九個食煙

當然大陸女人十個有九個做G

source?

8成到
仲要呢8成入面有一半都係廢中身體

陰謀論
共匪為左解決人口老化，要仔唔要女，人口膨脹
呢啲社會問題研製呢種病毒出嚟

女權西

一定要傳入狗屋度

中老人男性比較鍾意群體活動&較冇衛生意識

食煙+污糟+硬頸 以為眾人皆醉我獨醒唔戴罩

The Chi-square test is intended to test how likely it is that an observed distribution is due to chance. It is also called a "goodness of fit" statistic, because it measures how well the observed distribution of data fits with the distribution that is expected if the variables are independent.

Chi-square test 好似只會睇個P-value，而唔係黎比較relative risk 個啲野。

所以呢篇可能真係堅，隻病毒針對亞洲男人

A novel coronavirus (2019-nCov) was identified in Wuhan, Hubei Province, China in December of 2019. This new coronavirus has resulted in thousands of cases of lethal disease in China, with additional patients being identified in a rapidly growing number internationally. 2019-nCov was reported to share the same receptor, Angiotensin-converting enzyme 2 (ACE2), with SARS-Cov. Here based on the public database and the state-of-the-art single-cell RNA-Seq technique, we analyzed the ACE2 RNA expression profile in the normal human lungs. The result indicates that the ACE2 virus receptor expression is concentrated in a small population of type II alveolar cells (AT2). Surprisingly, we found that this population of ACE2-expressing AT2 also highly expressed many other genes that positively regulating viral reproduction and transmission. A comparison between eight individual samples demonstrated that the Asian male one has an extremely large number of ACE2-expressing cells in the lung. This study provides a biological background for the epidemic investigation of the 2019-nCov infection disease, and could be informative for future anti-ACE2 therapeutic strategy development.

日期係咪只到1月26日？

見過有男廢中話佢身邊朋友唔戴罩
自己戴會好異相
希望呢D廢中廢老死清光
一齊出殯就最風光

醫生攞咗去玩定係變曬做浮屍

sample size matter

廢老呀嬸仲乞人憎

上面個95% CI 有 overlap

咁喺咪唔一定有gender difference

定因為鬼島男性機數多d炸？鬼島不嬲男多女少

有冇得告病毒

咁其實你仲可以話有5%機會唔喺95%CI入面點樣會一定

#metooCOVID-19

梗係啦，精液係解藥呀嘛。

諗起黃埔隻39歲藍屍

無漢肺炎
淨返全女

死者應該多數腎虧

Sample size 仲未足夠大，睇佢地既95% CI 有重叠

咁就要睇支那公佈幾多DATE喇

DATA

講個笑話
男女平等

8成狗公, 2成TB

其實係因為嗰啲廢老阿伯完全冇衛生常識可言

咁係咪應該叫雞會平左。
因為少左男人，無人養，大陸又少左人叫。
啲女人會出黎做，出開黎做既又無生意。

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭 (每日一提，提到文宣人數足夠)

完全唔關事

佢個CI 係講緊各自嘅CFR

男嘅case fatality rate
女嘅case fatality rate

兩個數字之間係直接關係

就好似我有 60~70% 會喺十四日內跌親
你就有 65~80%

overlap 係係直接關係

單純係男cfr 大過女 cfr, 所以gender 係risk factor 咁解

講漏 係代表佢哋分別統計學上唔significant

東莞禽流感習大大已經殺晒D雞
依家武肺又少d女人
個價格改變係咪應該uncertain

一個post捕獲到一堆stat撚
留名睇高手分析

解決大陸男多女少問題

出現了

咁有冇得用番佢上面data 計Difference in sampling proportion

再睇CI橫跨唔橫跨0

冇讀stat 求指教

好大機會係叫雞傳又唔敢同人講叫過武漢雞

?
我有錯嘅話，歡迎任何人黎指正。

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

想睇下你有咩意見姐

生化武器，針對壯丁。

肺炎唔分煙鏟
同愛滋唔分做雞 / 叫雞一樣

錯了 有幸死唔去嘅武漢毒撚將會幸福賓州

我係象拔蚌😡

睇兩性百分比已經排除咗男多女少嘅因素啦
男女生活習慣唔同就有影響嘅

如果加對奶又會唔會減低死亡率？

女權: 性別歧視

有治療方法唔駛切

女權撚呢？

知唔知乜叫死亡率啊

睇埋確診人數先啦

正式做法好似係central limit+t test/wilcoxon rank-sum test

如果睇得明可以睇

拿男女統計冇意義，因為男人煙酒比例太高。

拿不煙不酒的男女統計先有意義。

有無stat 高手黎出招

好幾年無掂stat

我老豆

咁都要酸

統計巴定精算巴

大陸男多女少咪岩